香港咁嘅閪樣，25歲供完都60歲，不如搵過另一半有家底算

另一半搵幾多都冇咩關係，有冇屋企人照先最重要

有冇成功人士可以答下我

我月入1萬
每月儲3000蚊
唔去旅行、唔買奢侈品

再加爹哋比我既1000萬，輕鬆上樓

依家啲人唔係已經做緊啦咩

我年薪10萬
每月儲1000蚊
唔去旅行、唔買奢侈品

冇堂兄弟姊妹，冇兄弟姊妹，阿爺同老母各一層樓

哎呀好撚大壓力

唉

前題係你要溝得到個有家底既人

唔計幾億身家 or 窮到負債呢啲極端例子

家底呢樣野變數比較大
另一半個人夠勁 環境衰極都唔會太差先
當然 搵個又有家底又勁嘅人一定最好
不過如果要揀 似乎揀個勁人安全啲

你搵塊鏡照下自己就明

鬼唔知阿媽係女人

要買你阿爸買左基因問題

你的樣子如何，你的日子絇將如何

人生三大階段
發現父母係廢柴
睇清自己係廢柴
承認自己仔女都係廢柴

邊撚個同你講供樓要供咁多年？

原來你人工唔會升

喺香港，出賣身體從來都係最快捷嘅成功之道，問題在於你有幾多本錢。